[美國大選討論] 搖擺六州選舉數字(不斷更新)

S1 Walk-in voting 共和黨領先
S2 郵寄選票 民主黨領先
兩邊咬得好撚緊而家
民主黨係S2個優勢比2016年收窄左好多

哩度可以睇到early voting

LM

呢個用官方數字唔用projection會無咁speculative

留名先
今晚更新

相關而又值得一睇既post:

[美國大選] 佛羅里達州早期投票首日，民主黨暫微幅領先(上個post)

【美國大選】左媒同五毛唔會話你知，16年估中Trump贏嘅人今屆繼續估佢贏

Trump 打緊影子政府無人講？

[美國總統大選] 盡可能唔好信poll，但信造勢大會嘅現象

美國黑人饒舌歌手 50 Cent 宣布支持特朗普連任！因為拜登狂加稅

"2016時我無諗過投比侵 但到今年我可能被迫投比佢"

川普加油

From 花與愛麗趴巴打
優勢跌穿四十萬
晏啲詳細 update

GOP:共和黨，Dem:民主黨
In Person Early(今日)
GOP: 156,748
Dem: 105,363

In Person Early(總計)
GOP: 782,813(35%)
Dem: 591,403(46%)

郵寄投票(今日)
GOP: 56,208
Dem: 70,335

郵寄投票(總計)
GOP: 1,091,247(30%)
Dem: 1,670,992(47%)

兩項總和
GOP 1,874,060 (35%)
Dem 2,262,395 (43%)

愛麗趴

咪我之前post個條黎既

正皮

屌你
拜燈贏梗呀

我晚晚都J陳凝觀

唔識

佢係咁同我講PA走red票但事實唔走blue上屆trump 拎唔到PA

留名

都話出左多廿萬
成日自己諗當真

拜登仲要拎埋油田玩，條友仲死撐

Lm 深度post

本身佛州贏得多
賓周贏得少
大家都加20萬票
佛州睇高好多
依家就可能賓周重穩

佢係話費城人口增長，而其他細郊區又業區跌就有利blue

佛州靠古巴裔

年代向錢看主持人

講民主黨嗰part

幫補sourcr

民主黨佛州度勢已經過左

希望其他都

WI 應該好穩
差PA MI

無黨派都好多人出

有其他州我會做同一樣分析

FL Dem 好似完全催唔到票，最應該睇係每一百人佔比，你睇日日跌，反而 GOP 仲 keep 到

華文YouTuber （非支）都好似自然會偏侵當然自己都係
所以有啲擔心係自己太樂觀或者太希望成真

無黨派冇路捉

支持 ChinaJoe

但我點估都估唔到Joe失分係 climate change

呢段片流傳左一段時間，佢地可能太有信心呢個 topic 所以冇理

定唔知好似我咁諗，枱底 deal 好，joe 話俾你嬴，放一條生路

我主要係睇 trend
Dem 個每一百人係咁跌，輸晒俾無黨派
要人求證個度既 Hispanics 同 Latino 多唔多登記黨派
同埋 Dem up for grabs 係三個組別中最少

其實唔講呢啲
如果黑人票由9%升到20%+
都已經冇得玩啦

想請教下 呢個係實質數據定民調?
見到總和好似都係民主黨好多票咁

Actual
上次埋單提前投票 Dem lead 65萬
而家由四十八跌到三十九

聽完，好似樂觀得濟